立23條他們一定反對,那立國安法吧,他們就願意立23條了

【國安法很可怕，但二十三條更可怕】

大律師公會促國安法設日落條款，待基本法23條立法後終止，加上早陣子李柱銘表明應由香港自行為23條立法，看得出「社會賢達」們再次想選擇與中共妥協賣港。

魯迅：「中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裏開一個天窗，大家一定是不允許的，但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。」

三十多年來，中共對付這班所謂的社會精英可謂易如反掌。英中談判中國放狠話不惜出兵要收回香港，他們妥協了願意接受一國兩制，造成香港赤化下一血成河，三十多年後的今天，中共要不惜一切訂立國法，他們再次想妥協了，二十三條可接受了。

主動迎合23條，外國更加無話可說，香港人都覺得可以，國際線更加不用打，『社會賢達』貪圖那片刻的安逸，但他們懶理外面已經屍橫遍野，香港已經沒有下一代了。

社會賢達

上流社會

社會精英

真

Over my dead body

大家要提防

張圖嘅字有D難睇，最好改一改

張圖唔係我的 我係fb見倒

推

最唔想攬炒就係法律界班專業機器，將來自己份職業變到支那維權律師咁下賤點算？

依家你先話，願意立23條，太遲啦。

無分別,佢立完23條,等你習慣左再立國安法一樣得
點解仲有人會信中共

2樣一齊黎

其實咩都有可能
有D人諗野太天真
以為自己做好D,人地就唔會對你差一樣
佢地無諗過對方係天生既仆街,就係想玩殘你

香港獨立 唯一選擇

On9 我地反對有撚用？最緊要係國際點睇呀

如果美國都覺得廿三條無問題 你嘈黎有咩用

哈哈，樓主比喻好好！

我出多個比喻：

要非禮一個女仔，佢肯定唔願意。咁宜家直頭強姦佢，咁佢就願意被非禮！

依家你贊成23條鍋 美國會點睇啊？

難為有d人係咁

香港獨立 唯一出路

我讚成立國安法
我反對入面所有條文